機場特別通道

特別通道 近富豪 4號停車場
1號客運大樓行去富豪天橋落去地下, 經過控制室打斜個行出去 4號停車場出入口, 就係貴賓室出入

葛博士+ 陳勇 + unidentified 建制人 KA 887 ETA 16:32 唔好ff會係A/B抵港大堂出現

689龍蝦 KA 951 ETA 17:32 AM222= 689 車 黑色豐田七人車 唔好ff會會係A/B抵港大堂出現

位置:

push

推！

推
追星必備

康文署集團旗下元朗設施

推

你地對唔對得住攬炒巴
未like未subscribe未follow未retweet既快D幫幫手

Facebook:

Twitter:

Instagram:

YouTube:

有fd住英國既話請叫埋佢地幫手簽petition

就快到香港

屌佢地呀

我無野講

E8位 一落機就係VIP位出